<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Smart Swimming Pool</title><link>https://smart-swimmingpool.github.io/de/</link><atom:link href="https://smart-swimmingpool.github.io/de/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><description>Smart Swimming Pool</description><generator>Source Themes Academic (https://sourcethemes.com/academic/)</generator><language>de-de</language><copyright>© 2020 - 🏊 Smart Swimming Pool</copyright><lastBuildDate>Thu, 28 May 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate><image><url>https://smart-swimmingpool.github.io/images/icon_huc1aac635c547f103b14921ae0ab7550f_20089_512x512_fill_lanczos_center_2.png</url><title>Smart Swimming Pool</title><link>https://smart-swimmingpool.github.io/de/</link></image><item><title>Publikationen</title><link>https://smart-swimmingpool.github.io/de/docs/publications/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://smart-swimmingpool.github.io/de/docs/publications/</guid><description>&lt;ul>
&lt;li>
&lt;p>
&lt;a href="https://www.az-delivery.de/blogs/azdelivery-blog-fur-arduino-und-raspberry-pi/projekt-smart-swimmingpool-einleitung" target="_blank" rel="noopener">AZ Delivery: Projekt Smart Swimmingpool&lt;/a>, &lt;em>Oktober 2018&lt;/em>&lt;/p>
&lt;p>Vierteilige Blog-Reihe zur Version 1 des Smart Pool Controllers.&lt;/p>
&lt;/li>
&lt;/ul></description></item><item><title>MIT Lizenz</title><link>https://smart-swimmingpool.github.io/de/license/</link><pubDate>Sun, 19 Aug 2018 00:00:00 +0100</pubDate><guid>https://smart-swimmingpool.github.io/de/license/</guid><description>&lt;p>Copyright (c) 2018-2020 Smart Swimming Pool, Stephan Strittmatter&lt;/p>
&lt;p>Jedem, der eine Kopie dieser Software und der zugehörigen Dokumentationsdateien
(die &amp;ldquo;Software&amp;rdquo;) erhält, wird hiermit kostenlos die Erlaubnis erteilt, ohne
Einschränkung mit der Software zu handeln, einschließlich und ohne Einschränkung
der Rechte zur Nutzung, zum Kopieren, Ändern, Zusammenführen, Veröffentlichen,
Verteilen, Unterlizenzieren und/oder Verkaufen von Kopien der Software, und
Personen, denen die Software zur Verfügung gestellt wird, dies unter den
folgenden Bedingungen zu gestatten:&lt;/p>
&lt;p>Der obige Urheberrechtshinweis und dieser Genehmigungshinweis müssen in allen
Kopien oder wesentlichen Teilen der Software enthalten sein.&lt;/p>
&lt;p>DIE SOFTWARE WIRD OHNE MÄNGELGEWÄHR UND OHNE JEGLICHE AUSDRÜCKLICHE ODER
STILLSCHWEIGENDE GEWÄHRLEISTUNG, EINSCHLIEßLICH, ABER NICHT BESCHRÄNKT AUF DIE
GEWÄHRLEISTUNG DER MARKTGÄNGIGKEIT, DER EIGNUNG FÜR EINEN BESTIMMTEN ZWECK UND
DER NICHTVERLETZUNG VON RECHTEN DRITTER, ZUR VERFÜGUNG GESTELLT. DIE AUTOREN
ODER URHEBERRECHTSINHABER SIND IN KEINEM FALL HAFTBAR FÜR ANSPRÜCHE, SCHÄDEN
ODER ANDERE VERPFLICHTUNGEN, OB IN EINER VERTRAGS- ODER HAFTUNGSKLAGE, EINER
UNERLAUBTEN HANDLUNG ODER ANDERWEITIG, DIE SICH AUS, AUS ODER IN VERBINDUNG
MIT DER SOFTWARE ODER DER NUTZUNG ODER ANDEREN GESCHÄFTEN MIT DER SOFTWARE
ERGEBEN.&lt;/p></description></item><item><title>Vereinbarung über Verhaltenskodex für Mitwirkende</title><link>https://smart-swimmingpool.github.io/de/code-of-conduct/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://smart-swimmingpool.github.io/de/code-of-conduct/</guid><description>&lt;h2 id="unsere-verpflichtung">Unsere Verpflichtung&lt;/h2>
&lt;p>Im Interesse der Förderung eines offenen und einladenden Umfeldes wollen wir uns als Teilnehmer und Verantwortliche unseres Projektes verpflichten die Teilnahme an dem Projekt und unserer Gemeinschaft zu einer belästigungsfreien Erfahrung zu machen – unabhängig von Alter, Körpergröße, Behinderung, ethnischer Zuordnung, geschlechtlicher Identität und Ausdruck, Erfahrungsstufe, Nationalität, persönlicher Erscheinung, Rasse, Religion oder sexueller Identität oder Orientierung.&lt;/p>
&lt;h2 id="unsere-standards">Unsere Standards&lt;/h2>
&lt;p>Beispiele für Verhaltensweisen, welche dazu beitragen ein positives Umfeld zu erzeugen, beinhalten:&lt;/p>
&lt;ul>
&lt;li>Die Verwendung von einladenden und einbindenden Formulierungen&lt;/li>
&lt;li>Abweichenden Ansichten und Erfahrungen wird Respekt entgegengebracht&lt;/li>
&lt;li>Konstruktive Kritik wird höflich entgegengenommen&lt;/li>
&lt;li>Fokussierung auf das, was das Beste ist für die Gemeinschaft&lt;/li>
&lt;li>Verständnis zeigen gegenüber anderen Mitgliedern der Gemeinschaft&lt;/li>
&lt;/ul>
&lt;p>Beispiele für nicht akzeptables Verhalten beinhalten:&lt;/p>
&lt;ul>
&lt;li>Die Verwendung sexualisierter Sprache, Bilder oder Symbolik sowie unerwünschte Versuche sexueller Anbahnung&lt;/li>
&lt;li>Beleidigende / abwertende Kommentare, persönliche oder politische Angriffe, Nutzung des Internets für unbilliges Verhalten&lt;/li>
&lt;li>Öffentliche oder private Belästigungen&lt;/li>
&lt;li>Das Veröffentlichen von privaten Informationen Anderer, wie zum Beispiel physische oder elektronische Adressen, ohne deren ausdrückliche Erlaubnis&lt;/li>
&lt;li>Anderes Verhalten, welches in einem professionellen Umfeld begründet als unangemessen betrachtet werden kann&lt;/li>
&lt;/ul>
&lt;h2 id="unsere-verantwortlichkeiten">Unsere Verantwortlichkeiten&lt;/h2>
&lt;p>Die Projektverantwortlichen sind verantwortlich dafür, die Standards für ein akzeptables Benehmen klarzustellen und es wird von ihnen erwartet, dass sie als Reaktion auf jegliches inakzeptables Verhalten passende und faire berichtigende Maßnahmen ergreifen.&lt;/p>
&lt;p>Die Projektverantwortlichen haben das Recht und die Verantwortung, Kommentare, Commits, Code, Wiki-Bearbeitungen, Support-Tickets und andere Beiträge, die nicht mit diesem Verhaltenskodex vereinbar sind, zu entfernen, zu bearbeiten oder abzulehnen, und jene Mitwirkende für Verhaltensweisen, die sie für unangemessen, bedrohend, beleidigend oder verletzend halten, zeitweilig oder dauerhaft zu sperren.&lt;/p>
&lt;h2 id="geltungsbereich">Geltungsbereich&lt;/h2>
&lt;p>Dieser Verhaltenskodex gilt sowohl innerhalb des Projektbereichs als auch in öffentlichen Bereichen, wenn eine Person das Projekt oder seine Gemeinschaft repräsentiert. Beispiele für die Repräsentation eines Projektes oder der Gemeinschaft beinhalten die Verwendung einer offiziellen Projekt-E-Mail-Adresse, das Versenden von Nachrichten über einen öffentlichen Social-Media-Account oder das Handeln als Repräsentant während einer Online- oder Offline-Veranstaltung. Der Begriff &amp;ldquo;Repräsentation des Projektes&amp;rdquo; kann durch die Projektverantwortlichen weiter ausformuliert und klargestellt werden.&lt;/p>
&lt;h2 id="umsetzung">Umsetzung&lt;/h2>
&lt;p>Fälle von missbräuchlichem, belästigendem oder anderweitig nicht akzeptablem Verhalten können dem Projektteam unter [EMAIL ADRESSE EINFÜGEN] gemeldet werden. Alle Beschwerden werden geprüft und untersucht und werden zu einer Antwort führen, die angesichts der Umstände für notwendig und angemessen gehalten wird. Das Projektteam ist verpflichtet, über diejenigen, die Vorfälle gemeldet haben, Verschwiegenheit zu wahren. Weitere Einzelheiten zu speziellen Umsetzungsgrundsätzen können gesondert mitgeteilt werden.&lt;/p>
&lt;p>Projektverantwortliche, welche den Verhaltenskodex nicht befolgen, oder nicht nach bestem Wissen und Glauben für dessen Einhaltung sorgen, können sich vorübergehenden oder dauerhaften Auswirkungen gegenüberstehen, die durch andere Mitglieder der Projektleitung bestimmt wurden.&lt;/p>
&lt;h2 id="bezug">Bezug&lt;/h2>
&lt;p>Dieser Verhaltenskodex basiert auf dem Contributor Covenant, Version 1.4, verfügbar unter &lt;a href="https://www.contributor-covenant.org/de/version/1/4/code-of-conduct.html">https://www.contributor-covenant.org/de/version/1/4/code-of-conduct.html&lt;/a>&lt;/p></description></item></channel></rss>